有冇人知有線新聞刺針搞乜？

【新聞刺針六周年特別活動】

為慶祝新聞刺針六周年，請大家這個post留言上載與6相關相片，活動由9/4中午十二時開始至10/4中午12時結束，希望大家踴躍參與多多支持！

想知我地搞乜，繼續留意新聞刺針

刺針又嚟料做新聞做到玩埋marketing
有冇人知搞乜

push

連登仔唔睇有線

凌晨4點開post 有無上digital marketing 101先
呢條真係公廁穚咩機構都用得，改下個數字年年用亦得

與六有關 凌晨四點post

人地tvb蝕2億都照派花紅俾員工過年，你呢個有線寬頻邱達昌快能d去死

新聞部幾時再炒人

LM等睇動物傳心下集

最後嘅良心

689

今次又想撚邊個

佢同6字好有關

6號候選人
6萬6千票
仲有..6年

有無得淨係比錢買新聞台？

666666666666

有線其他部都垃圾黎
播欖球真係差到

又炒車